今時今日仲睇tvb係咩心態

睇viutv好過

睇垃圾都唔緊要，但唔該日日做TVB任務，抵銷返你自己既罪孽